[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（130）新球王Joao Felix

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

lm

早到呢

唔洗揾食咩

felix係咪必換？

2020-2030=Joao felix 年份

95rating 既金波，你可以唔去換既

係咪得球探先換到felix

3隻相同年份既金都換到

球王射門，假動作令鋼門都撲錯邊
你話換唔換

襯維護前bid野
馬會4星同SS位置4星

無錢

長玩就有

下體4星加插花腳或不看人傳球都得
會小啲人bid上次我bid插花腳，本身底價40000，我加左1000，決賽唔得閒bid。點知無人加41000 bid到返嚟

剛用3隻法比換咗，有排先

灰底同藍底既felix 用落有冇分別

其他球員冇
純活動分數

法比仔係我愛將
地位大過ozil

出legend再抽

2020有邊幾隻必換黑波

Rodri , VVD, alisson , Messi , Cron, salah , sterling , kdb , pogba ,maguire

再平d砌夠三隻廢金再去換

新手邊有三金

新手想問點樣換野

球會-》我的球隊-〉球員卡

好多新手加入留個名先

所以fifa mobile ranking 冇可能高過Pes 2020mobile

fifa 一定成堆打手刷ranking

我係老麥同地鐵都見到小學雞玩緊Pes

Salah垃圾

250屌打埃及文明啦

啤巴 2020主力陣 4 3 1 2 練成

斯蒙尼?

yes
打pvp實測 反擊好快

我用黎刷sim用既

一陣2020都冇wor

Me 呢個先係2020
2020潮流興3中堅

久保健英 ，銅仲高數值過小白

今晚pvp

Joao felix 7 都冇，連份場同我打既機會都冇

Pvp?

Ok let’s go

Ok

Joao felix 7 盡力了

Again?

Go
show u my real power

新手lm

媽，慘被雙殺

第一球倒掛痴線again?

等我出隻2020神龍oblak 0封你！go

打下電腦就得 pvp比人爆到仆街

神龍oblak

想問拿坡里個個活動 抵唔抵抽？

唔係英超唔抽

梗係抽

曼連fp

我發現要將翼衛不停大幅度拉位
Eg. 由右拉去左補位，騰空右邊

再嚟

Go

中柱靚到呢

Fuck u go

Fuck 2og + 12碼

Okok last 3 中堅今集幾好用

Go show u my real power

球王冇態

晏少少再玩 Robertson 好勁

迪莊呢個位換邊個好

Pogba

Wa diu 咁快藍底美斯

其實唔難要換可以換哂成隊藍

新日本美斯

銅波都90

蘇b有新陣

藍底換返嚟

收走我一隻金波，送返一隻j.felix比我

合

合咖嘛

硬係覺得葡萄佬個4132中間好易穿

單防中kante 都一定比人撚狗咁

Wa

金波除左felix
仲邊個好

依家先知？

Gnabry sancho arnold

新手一問 領隊更新時間係咪fix咗？大概幾耐？同埋如果有想要嘅領隊係咪只有等運到？

Kante今個版好似廢左經常傳失

8h refresh一次
等運到

球王現象級入球

隻隻都激發控傳，冇人激發射門

山度士係好用
但硬係爭少少
西毛力幾好

我都有喇
西甲box
50皮中美斯 蘇9 達屎 維度 華拉尼 easygo

要用金幣買果d好扭得 例如D. Mertens
仲有多咗射中下體個球員會痛幾秒

今集多左好多on9野
可以用冇波球員撞對家

山度士19個陣都無咁廢

19係神陣泥

2020球員同2019球員有咩分別?

4312天然老鼠拉龜
冇人拉邊......

個背景底色

你講啲野咁似...

咁有19 felix換唔換20好

Go?

591918804 add me

Added go

Invited you

作客慢啲難控啲？

傻仔教練

懷念山度士

牛佬式贏法

pvp

犀利 咩籠

達仔

主攻陷阱

最強gk
狀態8已經屌打哂其他

20嘅Ddg弱左太多

到底點先攻得入電腦 依家場場0比0

2020盲人足球

射波要 no look shot

Anyone happy?

要用F7 =用雙箭頭

4 mins later happy?
make you pregnant

Hohoho

go

any pvp?

進攻足球

go?

ok

again?

Ok anyone happy?

冇人走位

pvp?

今集斬波好好丁

Duck 🦆 no one happy with me
032545997

Again？

打一個前鋒爭啲半場都過唔到

ok
one more

again

Me 肥賓今年都幾有前途

Go me is 魯尚不敗男

PVP

763 509 382

你球遠射咁勁嘅

魯營不敗男 完美戰勝金錢足球

Go 032545997

你斷線

-6姐

709922854
Any pvp?

申請左

Fuck 做咩又斷線

Go now

點解判我輸
入左你3球你走佬

我都唔知咩事

Ok let’s happy again
anyone 032545997

go happy

Show u manadona coach

Ok go now

Me is Man U not Tottenham

4424 + 2 個25
Joao felix 1 vs 16

U 黑哨到呢
Ok go

唔夠打，一開始個球on99

球王1個打21個

第三球個組織靚到

我10條友收左錢
波都傳唔到

好想食蘿蔔🤤

要課金圖

其實好簡單，煲30分鐘
雞粉，算頭，蔥，糖，鹽

有是你 THX!!

只是要課金圖?無OTHER?

好想食蘿莉🤤

Ok, go now?

Go ?

709922854

唔記得晒講咩

要填資料
你記得嘅其他用戶名 (唔明)
第一日玩pes mobile的日期 (大約就ok) YYYY/MM/DD
最後一日玩 日期
第一日玩用咩電話/os玩 e.g. iphone6 ios11
最後一日玩用咩電話/os玩 e.g. iphone7 ios13
any other team name you can remember (唔明)
個account有咩球員 e.g. beckham maldini messi etc.

課金圖要差不多5項，總之科咗幾多次金就cap囇佢

你google translate 下啦

Plz add 709922854

我淨係睇到贏咗班男仔
有個女仔屈身高

咁都記得

again 49000

Ok go

渣架

Pvp

睇u仲敢唔敢用3cb
繼續禁diu u

哥狗陣應該點用？

摸索緊

好q難用
你都摸索緊
甘即係我都唔會用得掂

唔算難用喎
進攻幾好

diu到呢

罰球練過嚟

u d罰球咪仲勁

下下都比你截到波，有bug
Again

diu到u中場都過唔到
go lor

好難守

今集搶波易咗
可以用攻中搶波

試多場？

u開1.5x咁都和到

Gogo

go lor

文奴拿c勁到
幾個過晒都追得反仲要拎晒

今季唔夠你打

咪咁啦
鏝go la

Pvp???

魔性澎湃

笑左，福仔球單刀同馬c亞射到咁都贏到
巴塞go

唔係so9條pk一早456左u 啦

輕鬆到

負6
go last
full team教訓u

走火入魔既牛屍

diu到me都有d唔好意思
搞咩

我入球率100%

Go one

Okok

Sterling

聽日要見到唔係

搵到個神陣

再嚟？

神陣面前，個個都要

Sleep

起碼要中龍掛

633巴玩場？

Ok invite me plx

你咩名 見唔到你邀

591918804 你係警察邊個知

2020 三中堅進攻足球神陣
呢個先係標準3cb

9 up完未

me 負6

雲迪克

u兩面好空

Again

ok go

聽日再玩

仆街 用左三金換左球王返來

點知原來已經有兩隻

2020真係唔多識玩 下下接波都要修正

屌奶星 lukaku 打tour 勁撚到 大隻到仆街

今年d碰撞位幾正

Tour 同 season 簡直兩個世界

78等級

Reli on79
tour super star 10場贏7-8場
Season 10場贏3場，3-4場0:0

tour訓住踢都贏啦

梅頓斯好撚勁

有冇甘好玩牙

半場換入黎仲勁呀，後備殺手

經過我嚴格西選，入唔到波既教練就賣撚左佢
發現2020原來要踢4132

無頭鎚不了

曼連咁多人bid

因為多水魚

想bid占士

Quick pvp

2020丹尼臣=No.1 bug級盤帶變速推進
其他能力=bug級廢

麻麻地好用
數值快但過唔到人
Walcott 咁上下

純粹有愛砌隊

搵晚全銀波隊pvp

好耐無同你玩2020唔會lag

好呀
不過唔關隻game事
你幾時轉唔用HKBN

無用wifi，今晚用data試下，2019唔知做乜連唔到你

久保健英仲勁過小白

重手左

Bid joao felix 我先咁重手

呢個時段咪算平

FP版應該98 Rating

奇待

有咩神中堅推介

FP 大黑腸
好鬼硬淨

有咩位置有更好

我發現又暗改左個身體碰撞

之之明明求其一個player 一碰就甩波

而家又變番以前咁

新手入GAME 一開頭玩打D咩好 活動?

打左今次個意大利🇮🇹tour 拿金波卷先

一開始打5星
打唔贏先降4星

有100CLUBPOINT係咪可以拎去買經理人?

睇你有冇愛喇

佢個網得me頂得順
aristo巴好耐無同u玩

踢緊意大利果個TOUR 用教練MODE輸到仆街 都係手動算

大戶

佢個網真係好勁
今晚同你玩

佢今季食左屎，好撚勁
比佢禁屌到半場過唔到

邊個教練 我都想玩下3-3-1-3

係？咁要試下

碧基

貪佢高

He 2020 gameplay 有加成
同Emily 2020頭1-2日好勁的
因為防守工作gameplay 攪掂

麥巴比無19咁勁
今個版無勁嘅RWF

Salah 最強rwf

包皮單刀=

仲有無？小施華？
一隻手都講得哂

泰奧雲

Locus moura

RMF

啱啱抽中咗 今晚想揾人操吓

Sancho? Max好似92

Rb trippier 傳中有種咸爺既味道

暫時睇都係得個快字

今個版跑狗陣好似無乜著數只有大隻佬陣

垃圾泥
美斯先勁

wai巴而家無走場la
好丫

一反擊搞惦啦

咪聽佢up

正常
個server 未正常過

is 我一向支持脆皮

你咩機丫？

我都係
佢唔係網絡果隻lag
直情係gameplay lag
我有時訓練都Lag

anyone happy 利申新手

019434167

added

你個fd list full 左

ok now

開左

巴打咁勁 點踢呀

lag下lag下

我都係 again?

食飯
夜啲啦

Ok let’s go 032545997happy

Go added

Av 是不對的

av?

go 嗎

go bb

梅頓斯+immobile打前面 好撚爽

利狗輕鬆

射門次數0 btw第一場黑哨 45+5入球

Diu彈game, again

其實金波銀波使唔使留返遲啲先抽？定係一有就抽

一有就抽

斬能死你

最後波單刀要VAR

我用阿玩多場？

明黑鳩你 咁又點？

睇黎今晚都係會輸俾利

ching 今晚睇唔睇？
有ozil

有ozil考慮下

新球王輕描淡寫

快啲輸，愛犬躝，摩爹come

黑波使唔使留? 遲啲會唔會有勁啲嘅人加入個pool

唔使留

唔會，早抽早享受

d 券pool 原來唔會update咁hihi.......

1年1次咁啦

咁多lun 謝曬喎 k 記

牛佬你日j夜j 因住虛脫啊

diu go now

Last one

中咗草泥馬

又係傳中

Any Pvp

用以前嘅卷係抽灰底？

blue

玩場？

奧巴球單刀咁都無事

玩多場？

alison

我地go？

Gogogo

Add過你未

go atm

wai巴潛夠水未

邀了

用落好似仲勁過美斯.......

咩陣公認暫時最合適

我地玩緊啲乜

4132

好lag我地應該唔同區

4312先啱

433
唔係4312就得

平時都無咁lagwifi problem

用data玩場？

Again?我出廳玩

試下你邀

ok try try

玩到有d頭暈

竟然贏美C頭鎚

仲有lag?我好順

ok last 我都轉data

me負6

龍門靠害

臨尾u無運

必入球三次射失

係，又救又中柱

唔明點換人，有無巴打教下

出泥馬定c朗左翼好啲

活動果30000分打完
係咪唔洗再打
定keep住打佢會跟番難度 有機會跌番勁啲既球探

3張相同先有得換

唔洗再打
球探冇用，唔會跌球會球探

牙朗sub

Thanks

又維護有新野咩

今日係正常開服ma , 之前佢好似有notice

正式

希望有fp牙郎同vvd抽

好似曼連fp

今晚玩，10點ok?

好

2萬bid左維拉4星
合隻Wesley

咁夜唔唔洗訓牙？

愛狗out
ozil stay
daddy cum

Today is 正式開服

幾點先開服 冇玩一排又回歸玩下

4pm

嘩出 3R

入得

點解我入唔到

今日正式開服，被選中既細路老屎比有優先登入權

仲有人信

牛巴Fake

This Agent can help sign these 3 Legends: D. MARADONA, F. TOTTI and H. NAKATA.

入得 有李華度抽

岩岩中左，諗緊清唔清pool抽r9

但係下個星期出kaka

有愛就課

大巴係0

強姦犯

Cron 1
dybyla 0

有新legend 抽未呀

冇8000金唔好諗中一隻

舊年佛心先比你用gp 抽

殘體

球進喇

羅納耳朵打門

今年無box？

好大機會冇，只係100金咁單抽

30000金一隻謝拉特

而積極的一面是菲歷斯（Joao Felix）。儘管他現在受傷了，但他在今季已經收穫了入球和助攻，並將和法蒂（Ansu Fati）一起競爭歐洲金童獎。

Fati牛屍第三bid

我2019高普唔見左
點搵返

用左假名

第2高management skill 個果就係佢

910管個個

或者叫條女抽一抽入魂

想問新手sim活動有咩要注意？選咩難度？

入得，第一抽中老馬

Sim 冇難度揀

而家打season 好19
出全金升唔到班
出太多黑留班又冇gp賺
出白銀銅完唔好論贏，連波都入唔到

單抽先好搵
2018朗甸出果陣好彩有保底黑波先中到

我係嗰時入坑，一抽入魂

課喇

又豬一場

入得 李華度ready

真係入得 有祖selext

延到今晚8點

今季比人撞到仆街就係為左真朗鋪路

入到

福fp

要一百金

話左喇

冇box draw

沙利波4312

得福仔吸引

攪掂

慘，月兔成7球野gp 擺月餅盒放床下底

屌，大戶到

拜仁個陣有無人試過？

差小小中3個一樣

唔好有希望
呢個陣我試過

今季要入波一定係
- -1-2
Or
- - 3 箭遠柱頭鎚

想要高美斯

不過單抽中老馬

新版老馬

冇所謂
我都差不多齊legend

android 用左mod

唔同樣既

屌，中神鋒艾卡迪

沙利sir

我都中福仔

唔中

點解唔等club selection

除左福仔，Pulisic 都好似幾好

手痕都係抽300姐

FP有無話CS版定POTW版勁D?

有咩分別？我以為fp 已經係勁左d

數值差不多
但fp比較易中不知名球員

其實我都由2017玩到依家要有既都基本齊, 係差兩三隻偏門少少LEGEND
係諗呢年玩乜可以過癮D

BTW已經著手入緊D勁銅玩SIM自HIGH

我冇

冇玩幾個月 個陣咁樣o唔ok

我都覺club最抵玩

課金未

球王菲利斯

灰底就唔好拿出黎篤灰

2020再次證明唔傳好過傳
一傳就失波不如扭入去

好想要Totti!

係隻game度廢既，跑唔郁，冇身位
企係度踢

純粹情意結

可以整羅馬鋒線
巴迪高＋托迪＋Nakata

跑唔郁鋒線，拎到波就要射

屌小號成日抽好野

搞到我唔知玩小號定大帳好
求救

而架邊個教練用得過（打pvp or sim)

4132
3313

有前冇後個類

小號：

玩左2年既大號：

玩小號似有潛質
大號又有好多勁人不過舊既
求認真分析

Messi cron
歐冠16強pool你肯清一定有
但legend

小號d人難中d wo

小號legend好似好正
但係大號得1隻
唔想升2個帳
好糾結

424 斬佢老母

山神配埋 vidal. 兩隻智利老坑 有加成 球玉級

啱呀
覺得難得抽到咁勁legend既小號想主升
但係大號都仲多勁人

玩小號啦

感覺小號仲有千幾個coins可以追返大號個能力
可能仲勁

後備上陣會唔會-1合約

小號的確好新同感覺追得上
但係咪真係升小號好？

岩岩抽中即升爆佢

中左兩隻

0.5

咁牛師兄,所以你覺得我升大號定升小號好?

琴晚同你p 你個個4222係邊位黎

Me use this form 入波機會最多

4222鹿島鹿角果位教練反擊幾好用
前面放2個快鋒
左放Cmf 中間2個放cmf 右放rmf
2閘事旦 中堅放2個高佬

一定係老馬，碧咸果個
美斯牙朗kdb 太易抽

Thanks牛師兄
咁睇黎要主升小號
唔該曬咁多位巴打

牛ching都好信？你新嚟嫁？

咁的確lenegd難抽,而且個大號又無勁legend,美欺同c7都可以比較易抽到返黎

美斯cron
可以用100coin 抽fp 抽番黎
2021 變carryover

Me is Pes 首席冷氣軍師

agger

Legend呢家野,真係可以唔比你中
除非用魔法卡

上年又話d fp用一年就無

搞到我無抽

K社彈弓手
我地一早估到

cls

睇泥要換下d黑波3換1

幾時換好

上集太易扭，專登改難d

俾人用110000搶左拍賣4星球探券

咩球探

日本人4星

呢啲時間bid貴貨下午或半夜bid啦

我bid到20000幾, 決賽俾人出110000強搶

你地2019既球員會唔會3換1
3隻朗換新版朗係咪好傻鳩？
我見佢新版先有得睇球員A-C

世3

硬爆

Fitness dribbling係咪淨chok方向？
之前聽過兔講
但唔太記得

有咩係必換？

Felix

又和

第二三招點樣咁? 咁快ge!

阿里遜

蛆隻右閘好廢

3次俾世3撚爆

嘩吊

終於叫好少少

已有

小號成日中好野
所以小號已經變左做大號

有無pvp

433 哥狗好唔好用？

2020入波一係唔入，一入就金球

新球王試帝視角

2020 最強教練

2020 極度需要邊路傳球手
eg. Beckham , thauvin , ....
如果冇可以好似我咁用閘頂住先
trippier , arnold

中場重炮又係必備
今年冇g8 ,用matthuas / xhaka 頂住先

我懷疑係同新David Beckham 鋪路

閘揀終結型邊後衛就唔會有上冇落，唔洗轉cb

中場冇傳球bug級既人今年好難踢

尼維特都屌打g8啦

今年係咪唔會GP抽 legends？

史高斯幾好

係咪2019開始，可以用GP抽legends？

上水未

Legend 存在破壞平衡

黎囉，係都要俾me 禁diu先訓

睇下點

efootball其實即係乜

又屈角，可恥

8射7中diu到u呢
轉左team條邊難落左wor

易玩到
again lor

4312 有c朗 美c 沙拿
呢3隻點放好
暫時 cf c朗 ss美c amf沙拿
定係c朗 美c 都放cf好

好無癮，迫一迫就甩完全唔識玩

u打假
又食紅單刀又唔入

好on9，難玩到仆街

again la

見u爆底唔知想點

你永遠都係快啲點解呢

我都唔知，見u成日空
球會gogo啦

算了，聽日再玩

ANY PVP

輸贏都無問題，但好on9，迫一迫又甩，傳波永遠唔到位玩到無癮今季真係好垃圾

Gameplay 迫害老屎忽

可能u玩開中間自轉k角射d後衛求其都拎到
其實2020d攻勢仰多元化d既

波都傳唔準真on9，一係彈到你啲人，一係過左龍

係咪可能me熟u打法炸
同其他巴打玩都係？

He 廢老
同堆stay 係comfort zone 既老屎忽一樣

邊到有多元化 我比電腦後剷阻單刀都無吹到

而家我好似唔識玩咁

呢單野都幾仆街
好多foul 我覺得應該吹

叫左你得閒睇下我d球王入波教學

咪咁啦
u一係爆底屈下頭啦

根本就係呢季邊路易入左，中間爆入去射基本上唔洗諗

所以咪話多元化，var都係鐘意就睇唔鐘意就無

試兩場球會，我無fullteam

黑哨都叫多元化

Go2

咪咁啦u玩下433試下
ok鏝go

一野撞開人幾尺遠都無事

再嚟尋晚又係輸頭鎚

2020真心好撚差 冇咩心機玩

屌last one

go lo

u又食紅

Go last

go la

@ wai
try this 教練

你個龍食左春藥

很想要me個龍吧

頭一球送比你，當我贏

好囉

Duck u go

go lo dllmch

打機梗係唔真實嫁啦，要真實我不如直情落街踢波

岩呀 改到咁撚樣 叫我點玩

無撚有錯

我都覺，隨機性呢度幾好，
不過中路太難玩就真，去到禁區頂好難唔甩
撞果度唔到飛產都唔洗食牌，英超

覺得20好玩嘅一定唔識打機

181920我都覺好玩
19成日俾u sm咪又係咁玩

今季比你虐有得虐好虐啦，一陣我適應返你地就知

往事只能回味

牛佬

3球都係球王

又話點勁點勁既

U - lun 6

一個假動作已經fake哂

Sleep law on9

sleep is the week

認同，無轉到又會話悶架啦，你睇下上年19尾已經無人上黎pvp

呢個鐘數又順又快
快過自己打電腦

u聽日就要適應反

19佢下下c7lkk禁區頂一射就無，開bug咁

用過
Ok ge

4312都唔易玩

19哥狗個陣

VVD頭鎚頂返俾龍，隻龍自動飛撲托出

今季係黑色大肉腸嘅時代

仆街戰：
對家想用Vardy , salah one two
你用高柏尼一野撞散Vardy done

叫咩名
差唔多音架？

新手應該點練技術
啲後防成日都好似佈景版咁
成日都比人一腳搶到個波 但自己又好難搶到人波

910係？

係佢

今集後防想交波都要諗清楚先好放，太易傳失
冇波在腳時，盡量唔好失位，等機會上前夾

高普

2020唔應該問防守
係要問點進攻

2020最強推進丹尼臣

最大問題係：
20219 以前某d角度，傳球距離係傳到出去，又接到，
但2020係傳唔到，或接唔到

最後進攻方法會好難抄番2019信套
所以wai巴變左廢老

例如：直傳當短傳用，迫球員走位
個直傳而家傳到離成丈遠

wai巴

防中 傳波大師位廢能左

個個俾直線都鬼死咁遠，passing 99都冇用

包皮：？？？

繼續試陣

跟唔試時代步伐既廢老

今晚diu爆u

球王即係球王

Go?
850723663

咪咁話wai巴啦
wai巴會反黎的

Pes 逆水行舟
牛絲都跟上時代步伐，轉踢3cb

干dad 有力同電腦一戰

乜你打電腦成日輸咩

你打咁低lv緊係易打

我打6星一係贏一係和 乜你咁渣架
傳奇玩家

我打season 80 lv

好慘呀hi 屌你老母死獸父

？？？

Here?

又攪掂一隻幼幼

我一早換左
Kean正野泥

Yes
Gogo ?
850723663

any pvp？

今季應該冇FP版

係愛華頓冇咩料到

850723663

yes sent request

U 之前del左我

Sor
太耐冇同你玩
Gogo

慎入!!!

勁wo
金毛兄
等我2分鐘

差啲比你迫和嚇死me

成套呢？

唔洗cancel射波有無巴打教路？

唔識

慘敗

有d運

feilx除左可以用葡萄牙+馬體會
仲可以用葡萄牙+咩

你可以開班教扭波

有球vvd打快攻

下體會
+
SS/插花腳/不看人傳球

Laca打左路連過兩個

個球只可以向前9跑試下偷雞

去google search啦

無ozil

貼近現實

原來我可以免費合felix
兩年前活動送嘅葡萄牙5* 留到依家

反cap成功

thanks
今晩

依個版好on9 用個背脊頂住=goal

今集goal難過上集wor

大隻佬話事

Cancel 左cancel射波

你個球王無咩表現wor

2020就是主打3中堅都唔怕出事

Fuck u go
032545997

不看人傳球，SS 4星

gogo

玩未

屌2球中柱

玩得

Go la

965274103

有電話Again

juventus pvp

Me 進攻足球3中堅不怕大肉腸

慘被迫和

你隻球王有克星馬圖斯

屌打u老屎忽足球

球王次都過唔到

球王無態

Last

今集可以同你玩了 @wai

比你屌打到完美防反

終於都唔lag

玩多場？我用鏝

okok

等等

隻右閘cls 衝上到禁區頂

半場4粒

我last嗰球-6

球王紅箭

我換隊玩多場?

你睇下你個龍

3中堅oblak有加成

Ok叫我

馬圖斯對付球王有一手

球王再修練下好快輾壓佢

10點半吧

被抄了again?

不論喺驚入面定現實中，阿仙奴都係垃圾

真野唔好片

摩爹幾時嚟打救阿犬

#emeryout

有無一場pvp

Added

都唔知踢緊乜

好似食左豬油膏咁

神之手老了
你當佢2018咁玩喇試吓

我都係 係咁交失

控腳波都四五腳修正

今集係咁 習慣緊

go?
700442166

邀左

dont know your name

邀左 山東老lun

re?我轉data試下會唔會冇咁lag

Anyone happy me?
one game then wash dishes

Long time no play with u

Go who are u are invite me

032545997

扭到我傻仔咁

練下扭波

仲打唔打

go play normal football

Pvp????

Oh

扭到有pen

Ok one then wash

佢慣左禁區頂k角位自轉就射

同屈角球

沙皮屌打kun

你第一球入得好神奇

好似無咩力咁

呢球唔係尻射，我頭先唔洗碗練左半個鐘

今集射門好講tech

diego costa下下背龍攻，打籃球咁

呢球蕭曬！
背龍，
對家球員擋龍門射線，
Curve 近柱
彈地

Curve 射波 ：
1.射波鍵向下拉 = curve shot
2.方向鍵轉30-90度 落西

可以去訓練場到尻射大大力射上天
望下個影點行就知
頭先研究左半個鐘

今集2020射波難在
左手轉圈調教落西力道
加手開curve shot 射門拉向下

原來咁多人知

岀黎未

幾時有得同u玩場

舊時代產物

新既係玩curve 背龍落西射近柱

下個post Po 頭
2020射波關鍵：落西

go？

邀me 李城個個

同班大馬朋友玩緊，可能要聽日先打得

被屌打

無問題

me負6姐

洗唔洗讓翻比你同wai巴踢

搵人開po

食宵夜u同wai巴玩場先

就黎1001

搵人開我唔開

.

.
.